好多人排元氣

感謝日8折就返晒黎

貼錢都唔食啦
俾啲骨氣啦

蟲蟲yummi

戒左

咪果4成藍屍

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

沉默的大多數 默默食蟲蟲

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

原來有八折

會員先有8折

垃圾
鬼唔望班冚家剷食完即日死

唔好睇少港豬食玩屙訓既程度
除非好似南韓咁放佢個樣上網批判

點先做到會然

喺門口扮狗叫

Jeng

試過 冇人理我

出世到依家都未食過元氣

好肉酸

班死港豬係未要每月一POST屌柒下先記得間野係美心呀,食少陣會死嫁班死港豬

今日8點

垃圾元氣
狗也不屌

下次邊個食元氣就影佢大頭相

幾時先收番個經營權

廢老

睇連登呢d垃圾po
成日都以為係咪真係有人覺得香港十成黃絲……

冇人叫你睇

一折都唔食，求大家比d骨氣

日撚日都見到呢類垃圾post
屌你老母區選都見到民意只係6:4
計撚埋種票 我當你7:3
都仲有2-3成人係藍絲陷家產
你咁得閒po元氣 不如同錢食黃店
用時間幫手推廣

食緊，好抵

醒下啦港豬們！
唔好貪小便宜出賣良知啦
人地太子女都話放棄左你班人喇

唔理咩立場...
一直唔明俾錢食蟲係咩心態？
仲要已經驗哂證實有蟲

kennedy town 8pm實況

你地太天真姐 唔好睇太多連登就發現理想同現實係兩回事

關你閪事咩

我嗰邊嗰間以前日日幾十人等位，最近夜晚8點入面都係得十個八個人
總會有藍絲港豬幫襯，唔使鬧埋手足嘅

已經少咗2/3
我嗰間以前每個月會員日都拎飛拎到三百幾 6點半拎飛要等到8點半先入得
今日張飛只係去到百幾 仲要依家已經可以直入唔使等

人地食關你春事咩

你唔食人地就唔準食？

真 拉

係咪真係同路人

去飲綠茶 好驚唔小心跌咗我養嗰隻強強出嚟

排到上市 利申：只吃壽司郎 好撚正

對住尼啲post真好無言
我唔食美心尼個概念已經入左血

始終香港仲有好多港豬藍屍
呢班人去食 唔代表黃絲冇骨氣走去食
呢類post差唔多個個星期都有
咁得閒開po 屌啲港豬藍屍
不如開或者推行動post 啦

蟲蟲

死開啦小學雞

爭氣啦

拉

衝入去除經理對鞋 好似狗咁奶佢腳底 啜埋腳趾送多一年會藉

好易啫 反正仲想食嗰啲賤人成日做開咖啦

exact7ly

元氣d魚有蟲嫁

agger

D藍絲係鐘意食屎 （好似係）

藍絲要食蟲都冇法

你呢個回覆，我除左聞到一股酸味之外，乜野都冇

咪係

排緊 堅抵食

冇食

垃圾

其實黃絲得二百零萬，藍絲百幾萬，剩低幾百萬中立，所以根本無得咁計較
咁計實輸

佢可能講緊poly canteen

壽司朗快啲開齊18區分店啦

峰壽司仲好食

一開元氣汁撚硬 不過預約起碼約兩星期後

南韓試過？

俾啲骨氣啦香港人

幫經理奶袋底

行過不妨去攞多幾張飛
啲廢中廢老好冇耐性 好多見到有排等就唔食
反正又冇成本

真心，起碼兩個月冇食

幾個月無食了 有蟲 不了

要食點都去食壽司郎
～雖然樓下有元氣好方便～但不了

俾錢食垃圾 不了
留返啲蟲蟲俾藍絲食

港豬太多

去壽司郎啦。仲抵仲好食

今日藍田元氣企左7便衣狗 話今日怕人搞事要保護元氣

咪係，抵日日俾美心阿婆屌

元氣仲未收皮？

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

開頭以為好難戒
之後路過見撚到白色木板圍住都唔撚開胃
其實都唔係好難戒

至少有200萬隻港豬
佢地活係平行，淨係今日搭車番工痾屎，
都聽到以下對話：
我岩岩去完美心喝茶、
岩岩淘左個手機殼、
用銀聯卡買左平野好開心、
邊間喜茶好喝下次去試、
行多幾步有巴士小巴，但班後生仔去搭狗鐵
手遊玩支那game.......

我愈來愈明點解恨鐵不成鋼有幾心痛
雖然自己只係和理非，但大家一齊企硬，
成功就更快更容易，抗爭成本就更少
就唔洗更加多人犧牲，

我一諗起勇武既，
捉到至少要坐6-7年，究竟佢地為左邊嗰人未來？
（狗鐵，m記，如果真係有需要，唔怪你）
但.......淘你老母，吉你老母，元你老母，game你老母........

全部都係廢老

剛剛經過都見好多人

美登利正D 不過貴D

爭鮮係黃定藍?

想知+1

裝修不足

一折都唔食！！

好煩呀 日經post 全世界都黃咩
實有人食嫁啦 唔現場屌鳩佢哋？
佢哋鍾意食蟲咪食飽佢 由佢哋繼續食囉

各位鍵盤戰士幫幫手

<制裁TVB最終回之轟炸國際總公司>>

不了

有百幾萬藍屍有幾撚出奇

老老豆豆就算佢深黃我都唔會食

爭鮮係屎

我運動以黎都無食過

[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

成日係元氣門口嗌 有蟲架喎 仲食？

Agger 啲人成日話 使唔使罷買得咁清 我心諗 已經無食既衝動 唔罷先難

善忘嘅香港人

經過都見到，雖然實有d藍絲食，但實有好多無骨氣既黃絲

其實冇計, 香港都冇乜好食又平的壽司, 只好怪其他壽司店唔爭氣

大叫：「奶共壽司俾狗食」

四成咁多但區議會輸到仆街，天意

證明港豬崇日好得人驚

共氣壽司.jpg

港豬慢慢排，我過日本食

無骨氣
今日比我見到星巴克係坐滿
士多鄰住買個d $1優惠又衝住比錢 幫人散貨
香港人 比d智慧同骨氣好嘛？
又話反抗 報仇
罷食罷買都做唔到咩？

冇人裝修, 自然開返

今日勁撚多人食元氣

感謝日

真係寧願排耐啲食壽司郎

我仲見到有人戴黑口罩食元氣

大把人食啦，美心咁耐都冇事，分分鐘好多黃絲都偷偷地食同飲Starbucks ，唔post上ig就得

P牌仔 block 得

食姜有冇8折

以前上左舊登好多年
不嬲呢類論壇都係少數眾

食屎狗

你算得上d咩